有冇好想拜登贏

然後上嚟睇吓班連登仔哭喪

樓主戀童狗？

米屈

連登仔係唔會哭喪
話哂都係兩黨共識

想 Jo Jorgensen 贏

乜水

jojo都唔識

JoJo就識

third party

Kanye

你想馬會羸

贏硬

拜登贏唔到我由十二碼聯創會到而加嘅球員名都抄一次

支大師 今晚買咩

留名等睇走數

留名

你